先出後入 靠左行

屌 黑警唔開路後果
塞爆港島

屌 仆街黑警

港鐵開閘機啦

屌啦星

fuck popo